[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [461] 呢隻game只有寳一 寳二 同寳五 冇其他選擇

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

加插環節

BBA留名

唉 咁我唔使玩啦

有請力架靚相同神父靚相

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

神父

見你今次為我大fgo付出左咁多 正評

禾都要黑狗

抽 一隻夠你打爆機

CEO清場

好 me去去就回

開台 幫你集氣

我條命係黑狗比，第一部殺到第二部從未收工

今次 神父

神父，咁你寶四又係咩

好多寶三

仲有好多寶0

我去到最新高難度都要擺一隻係隊尾防炒車

黑狗壓底冇咁好喎

已經沒事了，要問為什麼？因為我來了

繼續呃LIKE,仲有2個就200LIKE了

三紅卡包尾殺wor

me 食完飯開

抽極都抽唔到打手福袋應該抽咩職
最打得已經係術尼祿同icon

Fgo隻白貞係記得齊格架喎

狂職囉
除非你中南丁

齊4sup未

btw 訂唔訂到cross-z magma?

齊咗

白貞句語音收起左
改左設定好耐 怕激嬲人

狂囉

計返個運費可能仲貴過去MK訂

Ex lo

有呀

屌..

慘撚到

南丁幾時換立繪

得5張寶石翁，好想突爆佢玩周回革命

我就係因為有南丁呢隻隱憂所以唔敢抽狂福袋

跟液髓禮裝，冇得輸

sor，咁都燈到中南丁

快手

on9唔記得有pm

呢到好多CDROM

第二百人有冇小禮物

唔得

癡撚線呢度咁多cdrom都就咁放個密碼出嚟

最on9係我放錯圖 我PM返岩既比你

益cdrom

終極撚狗

撚狗

又撚狗

反上反
ho ball

抽左隻JOJO皇女同呀比玩公仔

無野送比你會岩

我202 有冇禮物

認真係比個mail我我sd比你

留名

我都驚中1001

用左連登咁耐先知連PM都無

好撚柒正

叫連仔整返

老闆好波

你的專頁剛剛獲得第 200 個讚好。非常好！

Tamamo鄙視人個眼神真係好正

一臉嫌棄

詩織大魔王

撐完神父就咁

迷綺了

今晚有冇FATE野播?
無就等星期一啦

2.2 都放左落OVERLORD啦
等待，並懷抱希望

係?
今晚睇睇先

幾點

恭請神父同各位清入席

冇support我會擋到冇血

有冇位CARRY我

心情好矛盾

新手特別易寶5

都市傳說
叫失敗卿入場睇直播=寶5

沖埋涼入黎

米撚屈

失敗卿唔洗講出聲
心入面諗已經燈到

泳裝可以考慮下開台抽，到時實叫你入黎

聖杯失敗卿

希望失敗卿可以燈下我

我想要csor呀失敗...幫幫手

我見有用動作黎避大落石
有個動作係飛上天一陣再落番地GE, 飛左上天個陣會避到大落石個下傷害

你地咪再屈me
我咁燈點解燈唔中自己

自己點燈自己 燈人就得

有fd試過唔得
大落石會block曬所有item 同(聽講)動作

右邊果行由
正在發動 變 發動
果下XIV跳起就避到

XIV跳躍無BLOCK

一個人黑到極點既時候會為別人帶來幸運
例如你心裡面想神抽唔到 佢就雙pick寶五

佢咪就係燈到自己唔中囉

屌個fd又鳩吹,抵佢打咁多日都過唔撚到

隻垃圾琴日殺左7條

已經有咁諗過

好彩只是一集電影
好過捱好多集

有廣域即刻往死裡打

失敗hing=座敷童子

lv 2 廣域真係往死裡打

希望失敗卿支援全POST泳裝/CCSOR

有幸見到介神solo貝爺

Feel到開如有風了

用咩solo

係咪佢畫?

同個FD打街,7點打到而家只係過到一場

抽呆毛

屌,比自己燈死咗,早兩日話寶5到小貝就得
點知真係淨係升寶,抽唔到乳上

3倍咁快儲左千鳩幾石

635,515,741

招4個fd位

2仔最後寶具啊

幾*

黃左黑狗

呢鋪真係respect

淨係得失敗卿冇

我都冇呀

失敗卿再次成功為直播人士爭取CBA

慘豬小剛

今次真係有史以來最運滯 唔敢再課

仲嚇到直播個位留低一句唔想寶2 即offline

滿意, 可以玩傻X

點解我show出黎既神父得寶4黑狗？
唔係寶5左咩？

失敗卿，下個禮拜靠你

三倍抽開呆

你當中左當年既梅林伏啦
第一次出梅林果時都好多人跳海好似係

風呢?

講笑咁講 唔駛咁認真
好似毒果新聞報導咁
雖然失敗卿方面沒失實

當時家族旅行係有馬抽左

失敗卿成功爭取令所有人有cba

大家可唔可以收聲
俾我冷靜下

法國lag機抽開心D

冇啦 睇怕都係要儲返啲彈藥等一年
除非佢中途再復刻 但根據梅撚既經驗多數新年都冇

老涼係咪已經抽左南丁

2030岩岩好夠5張, 是唔是合左佢比較好?

福袋is waiting you

未有第6-7張，唔會合住

話時 話下次福袋幾時

自

中唔到南丁
bo2左Csor

咁我keep住先, thanks

P5完左都冇cm就訓了

收島風8月8出監獄島比新手認識伯爵

我抽術福袋淨係博佢真係買六合彩咁

2030感覺上好少可會用到兩張

仲想點

同你交換 前幾日歪左南丁

想要南丁嘛
未中過

我都希望fgo有換卡function

大把機會歪

pad 6年先有

失敗卿仲犀利過我

通常係會彈啲你一早寶五左嘅角出黎撚狗

多謝介神carry

島風呢

俾台主燈走咗？

我就話有機會再長草一星期先

呀葉我屌你老味

潛

2號仔又撚狗

無敵

我個心好撚痛

乜野頭

滅盡

要匠就無高耳

一個悲慘既故事

如果佢係連登開台....

ching們有無場

仲有冇人抽卡呀，好悶呀

我唔係差佢好多.....

打緊劍餅

下個十連會中

咪撚搞啦 仲要抽水著

full位

CY隻囡囡GAME仲恐怖

抽泳裝400連先中 但人地2%機率

巧多紅色珠

見到
所以我選擇熄機

返份閪工抑壓咗太耐 血洗貝唔識串

654,169,775
有10個位

五百抽先第1隻

noba仲有無位

以前玩GVG睇到有一個人用雙親已離婚做username

full鳥

好想要黑貞bb

Metoo😪

倉管

諗緊開幾個新ac課福袋刷佢返黎
但好像好不智咁

咪癡線
收個AC好過

點解唔直接淘寶買個黑貞ac平又唔洗搏

男人既典範

愛》實用
況且仲有白貞塾底

白貞宜家點墊底呀

中左only you

係咪台伏撚黎

Tamamo

有矛清加入me嘅團隊
明早/午蕉生

我開左個ミスリルno one john

黑貞呢家跑輸通脹到做倉管？

你排斥me 唔見有招

太低hr唔敢入

我好耐無玩....
連爛屄龍裝都無件, 更加唔好講再之後GE 2隻歷戰王裝

好耐冇玩+1
而家玩緊好耐之前停左冇玩既dark soul3

黑貞倉管係敵人通縮多啲

有冇巴打有絆裝師匠 想試d野

敵人廢得制 但就成日出幾隻 咁用奶光炮咪一野殺晒囉

唔係話廢既，未需要用到姐

加左你未

掛住玩mh挨過左黑狗pool成功留石

今天你竟丟低我....

好撚想抽白槍

見到你咁唔敢抽

go

你抽左幾多先寶5黑狗

20pack剩翻3xx石
師傅對黑狗
係師傅領先4:1之下
黑狗反cup 最後4:5

放棄summer

唔係唔抽下話？

多謝曜日半減
終於升到人

蘭斯洛特saber clas真係無得頂

暫時RESPECT 神父住先
失敗卿

終於絆十咗美海
幾時先會出多個100NP AOE

邊有咁大

幾好丁 唔錯

叶仔：最多30

小刑要點先可以翻生

佢唔想

亦都冇

2技加個 hitX2
搭雙cba，貓貓都可以3T

早

356,392,941
Add me plz

貓貓3技多左下弱體無效 係咪可以抵消到寶具招暈?

YES

即刻勁左10倍

如果芙蘭都有就好
回到44np

無事真係唔好開隻分身抽野

my mind is telling me no

有乜撚理由 分身抽聖槍會出兩次彩光 仲要歪左隻Jack寶5埋

萌新求朋友
318 088 087

悶到

課金非洲人或成最大輸家

隻FFXV 皇家版話咁快195

依家可以一下字泵5000血無副仍用, 貓貓真係勁左好多

電子垃圾

有寶5嘅分身到底係咩分身嚟

終極吸運分身

好快會變正身嘅分身

不了

其實點解要玩分身 玩一個ac已經好忙

手痕

屌

願聞其詳
因為我新手黎
仲未知點樣用法

港PSN有9折code
84A4L2K787
有效期8月3-9，每個ac限用一次

磨磨磨磨磨磨磨磨磨磨磨磨

抽隻孔明同C狐返黎 我地再慢慢傾點玩

其實女帝係咪唔勁

樓上本野會買

咸書團今晚截止

屌你老母臭閪！！死黑鬼！

我隻女帝普攻又唔係特別堅 寶具又

介紹本短篇漫畫
勇者歸還

你嗰隻假嫁

用唔用到係預購🤔

殺職+萬4攻

應該唔得
我諗住買返TOB同FFXV ROYAL

我覺得黑A好撚垃圾

禮裝

就性能嚟講可能係

唔知為咩既人物設計

真係不知所謂 分身輕鬆中Cba

係
個卡面係真真正正垃圾

無論性能卡面同呢到果個 都係垃圾

仲有九個鐘先收工，點捱

安西教練我唔想打eo
屌你老母一開波65已經道中大破x2

強度真係好撚垃圾

下一單一定出

屌你仲拉埋會員嚟講

我唔係sell強度 sell靚仔

而家強化左之後一回合既寶具爆發力可能係單體弓非特攻類數一數二
不過之後就無之後喇

因為有隻任派嘅小黑

我bo2變左bo5

呢個先係你真身 柒頭

垃圾咪又係拎去雪

張圖幾型
有冇原link

google 求其搵

bo5一回爆發力高過bo5教授同bo5弓呆

能力可以Buff 柒就一世嫁喇

。 有改到咁堅咩

呢個搏唔到
同南丁一鳩樣

好撚正
下次pu抽爆再調教

等睇佢出年出哂dlc再出個終極皇家版

se game不嬲都係psn 50%常客
tomb raider just cause呢啲唔係半價先係奇景

有矛人加入me的團隊

黑獸團負2

Just cause免費過就由佢啦

梗係右邊啦
左邊個個會去陪齊格

得MBS斬開FELE最後一集今日播

兩個都冇咁係咪唔駛玩

咁撚早

ntr人地爽啲

貞德最好就係送啦
萬人X

入黎TORLL OK？

個寶具演出勁流
真心慘

白貞
都係黑貞童貞最好

下年都已經唔記得左呢隻驚啦

我唔需要有cp嘅英靈

靈基4 會極大露出

射左210石1符
中唔到南丁

好傷心

鋼鐵既意志

福袋呢

有無人陪我打lol ranking

我正式宣布,孖pick係世界上最邪惡既野

我正式宣佈，孖pick都抽係世界上最傻仔

雙PU盡量唔抽

BX果次已經知

miss咗之前啲圓桌仔pick想追返乳上呀嘛
鬼知佢咁樣玩我咩

真
孖pick 好伏

乳上不嬲都係等圓桌POOL

對我黎講抽咩POOL都一樣

一早抽左
重等乜

你係歐洲人，幾多pick都會中

得返40課金石, 要stronghold到下次福袋

㩒個制就有

準備左6劈等老太婆單up ，只求一寶

所以我會擋

好少聽你話會課
玩到咁大

幫手帶一帶Fd過一場

2lai 你拉晒動物台班人入坑

事實上老太婆係勁
改變到遊戲生態

有茅場牙

nobu開左，自己爬po

我地動物大fgo共榮圈

只要雙pickup果時 諗住想抽另一隻 就會好易出到cba

出糧個日已經係老福pick up
唔想要

多隻sup多種玩法，而家我得隻孔明真心唔爽

孔明真係垃圾嚟 有同冇冇分別

我奶返過一次野所以一定擋

你入我去飲茶

k

升兩下Lv8上Lv10
依三日打啲QP又無哂

認得d名但唔記得邊個打邊個了

孔明問人借都得
梅林 cba 就一定要有

我打緊QP留俾啲泳裝沙凡

C狐可以唔要
但梅孔師傅一定要自己有

宜家身上有1億，打到開泳裝

重玩緊
有無手足有位

CBA技二唔升住，0舊鋼，冰又爭5舊，唔升住了

台主又唔帶me

頭先係到升俄妹
家下一粒子彈都無, 升唔到技二
Csor就無冰無鋼升

cba升到888 等活動算

依家好似10/5/10緊
同當年升梅林卡台主一樣

俄妹 10/8/10
Csor 8/4/10

跳早左sor

當年梅林即抽即去搵巴巴拎料

招3唔10唔好掛出黎

出左去食飯，尋晚個fd同佢地打緊咋

我而家手痕click入連登D J圖POST 發現陰莖無乜反應 有無手足同我一樣

留返自己J 算

抽到cba,諗住唔駛做狗
但岩岩先醒起4sup入面我仲差梅撚

90+30左南丁
可以慢慢打QP了

今晚MBS播LE最後一集

last chance

@noyamanohana

梅林自己有其實好重要
好似上個禮拜黑傻果關
用雙梅輪流開無敵擋黑傻寶具
簡直easy

無人想知你性取向

咁用jduck 也ok

我落去食個飯先

海洋公園聖女

打到就來141了 有d想嘔

😯

正式宣佈 個Pool無槍王

ching呢排好似無限彈藥咁

呢到d人不嬲有錢

有節制捐款

加15%人工已經無限課

屌 用模擬器係電腦大MON玩好撚爽
但淆低唔敢入正身 玩下分身算

今晚拉二 可以試試

支持

個個都油王無限抽點跟

十萬既 15%

神父依家淘寶/支付寶用咩比錢?銀行卡試過VISA同JCB都唔得

見到神父墮落好心痛

綠卡SUP 招寶 原來係5回合 3次 高爆傷，咁真係有d用

利申：心腸不好

支付寶HK 信用卡

懷疑呢到個個官方人員引人課金

等緊人勸退我

試下啦試下啦....包唔會上癮...

寶4唔抽埋，好影響市容

我都係咁話

一早講過銀時係咸 派黎既奸

平時都歪中點解要抽

有d道理 其實依家我都心大心細
一黎想抽一隻師傅
二黎我拉二寶一緊 歪中一隻半隻都冇壞
究竟等單pick入師傅好定今晚就出手好

其實你地明知自己會抽黑狗，白槍果d就唔好第一日就抽ccsor 啦 。 起碼中ccsor 唔洗叫春

銀時有可能係以前玩CC住淺水灣個有錢女～～

咁呀,咁抽一隻師傅當目標囉
中左師傅END GAME

希望出糧個日趕得切羽蛇神尾班車

下 你未有cba?

唔關事～第一日抽係要有csor
之後抽係追寶，順便要埋其他角
我都係抽爆左船長 先寶5csor

一於咁話

未寶五其實唔想當有

但support角唔洗追寶你地一定知。前面個3隻已經有哂板俾你地睇。

想比銀時包養

難度: 寶0>寶5>寶2

好快就出水著 你地仲可以係呢個moment抽爆
真係好rich

佢地油王,我呢啲小薯抽完幾pack無就無

儲 我3月起每日儲50 就係為左呢一浸

就抽埋佢啦
唔係又要等一年

今晚好抽

好撚正 好想打丁

永遠單pu/最後一日先抽

係 我都要skip晒啲沖田雷帝先有錢抽今次

熱血時報執柒既話 以後就少左份part time

香港良心

關咩事 Cba係基本
其他日子抽係手痕抽另一隻

收島風神父團隊穿櫃桶底課...

但我見你地抽到叫哂春咁 。明明中隻pu 角又怨唔中另一隻

無野做搵寄託

我永遠最後果幾日單up先抽。次次第一日抽都做分母

有咩
純粹係屌佢個Pick up係假

邊有人叫春？ 冇寶5 dum春就有

抽唔到女武神個陣就真係叫春

咁嚴格黎講你地唔算歪wo. Cba 都係pu 緊

神父掛。見佢抽黑狗果時一下十連2隻cba 都唔太滿意

晴天有冇講過佢幾錢人工？
搵兩萬加15%就得3千唧
佢如果之前搵20萬一個月，15%就係3萬

我無歪過
純粹係無野出

點解變左15% 我好似唔係話15%

八哥high five.jpg

18%啊
仲多啲啊

結果唔係強化你 金方多謝了

未寶6就賣，到時有用個陣就

你理得人,話唔定人地唔需要4星

打緊亞種特異點2嗰陣唔小心訓著咗
有冇清可以約莫講講嗰篇噏緊乜？

無聊到我都唔記得

痴撚線 好怕呢D

拉撚晒就岩

搞大

13號出餅卡

C94產品？

5G

Mark 低

無塵升技

我想抽白貞但歪cba

我宣布蘭斯洛特係最強圓桌騎士及最強saber class

而家先發現

咩風都無做咩推到咁多

抽雙pick

等你地之前仲係到瘋狂吹奏

食緊bb粒花生

泳活pool2係黑貞，今次玩黑白配

999,209,445
新手求加

新手一問, 牛餐肉配咩禮裝最好?

午餐盾子

M叔.gif

唔係大王既話咩都得

等睇係龍娘

就黎分身都打完第2章

agger
想要武内一次出手畫兩隻 諗多左

我都準備pk了
唔記得後晚有老福

咁點留石呀

已經有

有符

有無ching知呢個係咩嚟

之後2次都抽唔到

認真我覺得龍娘有份
話晒都係fate指定人氣idol

留番比教主

今日有無風呢

出CM未啊屌

MBSテレビ
今週のアニメ番組
8月5日(日)
26:50 - 27:50
Ｆａｔｅ／ＥＸＴＲＡ Ｌａｓｔ Ｅｎｃｏｒｅ ＃１３（最終回）
「喝采の薔薇ーオリンピア・プラウデーレー」▼＜イルステリアス天動説＞これは輝かしい Encoreーー聖杯戦争の終わり。最後に語られるべき月の断片、ここに終幕フィナーレ

成2點
我就唔等啦

無睇名以為又係姬川講

早少少訓 起身睇完CM再訓

夜媽媽播比鬼睇？

動畫全部都深夜架啦

葉和華：我不給的 你不能要

my room隨機出你有既英

每想課都覺得700可以做好多野
但700通常得個吉

年輕人真係年輕人
咁樣諗姐係表示你冇果種慾望
我課到中果種滿足感絕對大過去購物

價值觀要調整下
出街洗700個陣就覺得700石以課一單
懢好多

毒撚沒女沒下一代 留d錢黎為咩

If婚都結埋呢

課金難戒d定j難戒d?

j

好熱啊啊啊啊啊 好想要師父將我變冰

睇錯神父

我刀系

cba先會將人變冰

好彩有TAMAMO風扇

來生不做非洲人！

我俄羅斯魔術

求滿技孔明好友
051 604 080

呢度冇人用孔明

有 睇

中!
獅子王=愛迪生
我屌!

zura added

葡萄

W.D.F!

都唔同POOL，做乜姐你

係
其實中愛迪獅

我都係圓桌Pool中左Jack
不過係分身

Thank you

邊位狂搵我小莫幫拖 前日到而家

小莫好好un

Show Blocked User - 早乙女芽亞里

秒

CC幫人十抽中9領
再十抽中成功
原來1%都幾易

qbstal added

我買左岡山綠雞盤

希望の象徴

出box未牙
乜鳩都洗晒了

比小小尊重....

之但係
CC 零突1%卡都係垃圾
Fgo 5星唔一定要高寶，1,2寶都夠用
突然覺得Fgo好良心

抽到保底先有

THX

差11抽打緊石

左邊老婆 中間女 右邊Sp

忍唔住射左二百石落海

我發現Fbi有需要長駐呢到

又話5週年送免費抽

call極都捉唔完

fbi一早backup晒啲證據

等緊大清算日來臨

拉晒佢地啦

水著未

打到第二章

等到J都長
刷咗幾百場QP好冇新鮮感

都係對冠位螃蟹嘅玩具

送咗啦～
重置一二部無料11連+三部無料11連
加埋230抽呀！

利申：多咗2千2戒&20紫球

咩環境

Deja vu

你唔係等單pick先抽

如果咁樣都拍得片擺上utube我驚神父會塞爆個utube

純粹覺得佢剪得好好笑

三劈歪左阿提拉

好野黎 平A王

我都係阿提拉

想睇佢同Juno打交

係啟示

Don't be afraid everyone will reach for last~~~~~~~~

Nothing but without you I can not go on~~~
Now I'm touching to the core of the light~~~~

屌第一日出個陣我又係中阿提拉

幼提拉要來了

係真愛 連4星狗都餵爆

歷戰王炎王：
老虎唔發火當我病貓？吼～

植田咁鐘意打gundam
好想做佢老公

我..仲記得佢個旗袍look...好有呢種出軌人妻味...

居然會有女人鍾意高達

王炎貓套Y裝，又係4件開達人藝？

3

幾時出

下星期五

10號?

係

比多次條lin黎睇下d技

巴媽媽

juno 應該比佢打死

炎王 & juno ： 鋼龍你今次仲唔仆街

係巴哈姆特過黎新大陸已經陸沈

巴哈姆特黎到會唔會係祖龍size

好點來打過

巴哈姆特好細隻JA

on9
3套裝都大幅upgrade晒現存近身裝

.melonbooks死SER?

出垃圾搵鬼打咩
又唔係易打

泳裝之後就瘋狂復刻?

古龍真係無乜人權 成日俾人圍仲要屋企俾人入侵

成日喺度行下街坐下抖下涼都比人打

仲要有睇頭

阿paul關係咪唔使打多次?

我冇打

未復刻過嘅淨返17萬聖 17聖誕 FZ 魔伊 CCC 百重塔 AP 帝都
點樣瘋狂復刻

冇打 之前拎左bo5咪算

Fz復啦
免費角差老母未拎

復刻小黑先

呢張
係老公出門返工既時候
大膽人妻係屋企做家務曬衫既時候勾搭上隔離屋年輕小伙子

諗起佢原版都有肌肉圖

比

呀比

好想同佢瘋狂做愛

佢重有s味過芝士bitch

Esdeath

150lv有幾多體?

好凍 攬往我

貼個弱智想點呀

好鍾意望佢對眼

圖都唔識貼

批准神父同你擁抱

無人鍾意幼女?

ME

呢d真係要fbi

邊忽幼

太睇少月豬
街上面d成千蚊盒既duel都唔見曬咁濟

不意外

佢好似俾渡航食咗

新周任有打沙煩
應該黎料

一直都話今星期開硬

慢慢等pool 3

台主又然

無理由半夜出CM掛

希望送埋隻暗職csor

笑撚左

你仲抽乜尻

殺

第一下搞能掂

綺囝唔係唔抽呀嘛

一陣睇巨人，無就訓教等聽朝

丫屌你老味

呀呀呀！

抽完

黃左啦，仲抽乜鳩

達人藝大劍
匠都慳返

阿婆都係靈1套衫最順眼

太老

我有小小開心

又好想笑

課定10pack8pack抽水著賀一賀佢

仲有三百石剩 夠玩啦

對上一次課金好似係空境

抽中師傅未

on9神父

屌
又被gank

兩師徒都唔洗旨意走得甩

送個堆石抽中左

點解你地係咁中師傅

歐洲人既世界你不懂

我也不懂

宜家大劍裝又點砌

你功力深厚，星期三果日靠你啦失敗卿

假如唔係係咁歪 我真係冇想寳五師傅既打算
我仲笑人地追寳

真係走去抽拉2咁傻g？

燈中我自己先

神父我無點錯你

係 好能精神

一樣
匠換集中

いつもメロンブックスをご利用頂き、有難うございます。

ただいまアクセスが集中しており、つながりにくい状況が発生しております。
そのため、順次アクセス頂けるよう入場制限を行っております。

誠にご迷惑おかけいたしますが、時間をおいてお試し頂けますよう、
ご協力のほど、何卒宜しくお願い申し上げます。

予約まとめの締め切りにつきましては、
少しの時間で恐縮ですが、下記の通り延長させて頂きます。

■変更前
2018年8月5日（日）23時59分

■変更後
2018年8月6日（月）2時59分

株式会社メロンブックス

求下你比我入去訂幾本咸書啦

我10號轟多6劈，唔中就棄驚，此post為證

我收左皮 雖然都有野回收到

想問下係咪得番十張符未派？
仲有冇石

我轟

同我一撚樣,抽下抽下寶5 jor

執柒

干爹是無辜的

求神拜佛我唔中csor同羽蛇神

留石留到出梅毒 金閃

寂寞既深夜 就只有saber陪住我

幾時先有泳裝活動

respect

沙利未食煙

失敗卿要撈埋delay卿果份？

神父團隊依排咩事......

淨係呢排咩?

邊d

又幾時有講

批準

千里眼觀星都係冇集中珠

乜撚野珠都有就係冇集中

有冇跑者

睇番P5 係我唔識字定點

觀星第唔知幾多次有粒

我反而有集中冇跑者
不過雙刀通常長用強走所以唔怕

8月3日下午6:26
你lag左幾耐

但係本書果個好明顯係詞字黎架喎

有錯囉

執柒左佢啦A1

A1野
唔洗咁認真

遠睇女帝

淫婦

又幾靚

對奶太似生果
呢個角度變左短髮女

鐘意露gap嗰套衫多啲
CBA嗰髮色鮮啲 睇落好似後生過槍嗰個

短髮既女仔最高汁

今個星期係咪又養生

老太婆後生過老太婆
咪一樣係老太婆 不用分那麼細

笑咩啊

笑雷姆

佛系FGO

想抽淫婦

一拳打鳩死你地

上網見到

老太婆我照啪

咁雷姆呢

雷姆不在我服務範圍之内

咁我就係鍾意後生果個多d

雷姆邊撚到得罪你地
一個二個係度踩好女仔

冇踩 我雖然唔鍾意 但都唔會黑

人類總是...

好撚on9

我就係咁死第一次
跟住今朝隻畜牲又想黎多鑊
結果我擋左但係我D隊友飛晒出去

神父5咗拉2?

自己睇我條野

依一下根本唔應該有判定
隻野個位一衰 迫你所有人輸
capcom依次真係太on9

咩條野，好變態

蕾姆係雞

好勁 有齊c狐 孔明 梅林 斯卡哈 貞德 同埋笑刑

所以就算係隕石後面都跳 順便練

有無ching玩緊

給我一點面子

大家都係紫色頭髮 反觀雪山🌸.....

有無無課聯盟

請問有冇管理員

想退坑 想放帳

唔想俾人笑就咪放

冇講錯,神父真係寶五左就轉晒軚

我一直都好欣賞呢兩師徒

聽講抽黑狗果陣係到嫌三嫌四

日常

就好似男仔細個會對在意的女仔惡言相向

屌唔到都會

唔怪得話守護又唔抽

唔準你侮辱D狗

以後我會代替大家好好照顧師傅

放唔到

堅決反對

我地情投意合 豈能輪到你反對

你唔係屋企個時.....

借你玩玩

你返去幫你隻黑含吧啦

我當然無反對

以後我地就係好兄弟了

屌屌屌屌屌

又屌中邊件

我都好想寶5師匠

3星弓入面邊隻最值得食聖杯？羅賓漢定比利？

應該係2姐

你地個個都中師匠 好冇癮

又冇人阻止你課到中

本多終勝啊

人有自己無就無癮，你做人都幾麻煩

差2對狗就有第二隻2000喇

泳裝Molamola

幾時先pickup寶石翁

唔好放

like左 有機會再跟團

早晨

me大把課 拎粒防強豬嚟換

祖

星期一

我番埋今晚先放假

做咩唔請埋今日

番shift

慘
我個fd返左3年冇一次約到佢食飯

要約人反而唔難 不過要自己做搞手

禾搞手

我有個fd做懲教 半年先見到佢一次

個個出左黎做野通常都半年一次
住得近嗰d例外

邊得閒 個個都要搵錢課人生online

D狂絆十哂

好熱啊

課金啦課金啦

武藏小次郎

之前有日強化係小次郎+貓貓(玉藻貓)

新手想問咁樣可以開局未

我既人生online就好似連抽卡既石都未搵到一樣

重刷啦

去淘寶淘個AC可能仲好

咁樣開局 似乎有少少辛苦……

@言峰耳奶

佢寶5melt開局辛苦條撚 毀天滅地咁過

係想叫耳比d石ac佢

2lai唔係新手好伙伴咩 好啲出黎幫手啦

禾單csor都照開有咩冇可能

你成個acc得一隻cba?
不過抱大腿又唔係完全唔得 不過我覺得辛苦啲啫 雖然而家啲大腿又粗又多毛

黑狗up嗰日抽到冇曬石多左隻c狐
同bo5 csor

其實個重點係cba未打到2.2靈基唔到上去 卡60lv真係打毛

你就好 我bo5左孔

用狗fd

所以見到上面個acc先話睇到都覺得辛苦 最好自己都有返一兩隻打手咁順啲 2lai200石寶5melt打遍天下無敵手下下入人中路

宜家用csor 加狗fd 中間是但入左隻殺玩住先

屌啦嗰日一隻狗都冇

你以為你係耳仔咩

張圖話得我好啱 又又唔是神父

新手我覺得真係要考慮下係咪得隻csor照開 我就咁睇最快都要夏活先靈基到上去
不過都就快

拿 cba開局 捱到就好少機會棄驚

pad捱左2年先第二隻5星

你會唔會誇左少少

唔練CBA先咪沒事
新手CBA練完都好
鬼有勁綠寶玩咩
等待，並心懷希望

仲要起手水埃

真 一隻野刷周回又得 抵王又得 真係勁
幾時俾隻我呀葉師傅

建議唔好入坑玩FGO

建議唔好入坑玩手機驚先真

唔好打機
倒錢落海

等本多用錢carry遊戲內容

想當年用白貞開局係耐力大測試

你的課金存量還足夠嗎？

當年得1隻B狐都係咁玩喇

唔該巴打們 ，淘多個石號抽

助手...

點先多綠膠 永遠乾塘

用石抽綠膠

四五禮裝都唔出

刷箱大把

『とある魔術の禁書目録Ⅲ』10月5日より放送決定！
放送局
AT-X 10月5日（金）22：00～ ほか
TOKYO MX 10月5日（金）24：30〜
BS11 10月5日（金）24：30〜
MBS 10月6日（土）27：38〜
※放送日時は変更になる場合があります。
#とある

幾時先到9月

一諗到又可以聽到一方通行把聲就興奮

等唔等到佢出

9月中就係

仲有廿粒鋼就收工

砌定機械臂刷box先

刷刷下錢自己同我更新 明明熄左

可唔可以教埋我砌

Halo

用腳本啦

之前睇過條片講風扇開box法

今日無風既話應該星期五先開

冇特別，風扇擺頭click落去抽果度

洗唔洗慢d轉速

人手

幾時出新野 養生好無聊

CM 都未有

就黎熱死，有風未

我都想用 教我

呢度無人用 好似係

想做腳本 都冇得做 可恨

有冇人可以送部AN7.0既AN機比我

呢兩位仁兄又搞乜

今個禮拜啲周任睇落似長草喎

下星期三先開啦

孤仔D FES野都係唔夠我平

已經買完拎左番歸擺

殺啦 等咩
肯定係現充黎

窮撚無錢去日本

助攻

早知搵你幫手

儲錢去日本吸靈氣

唔開最好